{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035351",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/rooftop-moonlight-pension.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "옥상 달빛 펜션"
    },
    "text": "江陵内に位置する屋上月光ペンションは住所が河南ギル223-8で、ここで快適な宿泊を体験できます。 沙斤津海岸と順浦海岸からはそれぞれ2km離れていて、平昌オリンピックプラザからは41km離れています。 内部施設としてはテラスとエアコンが備えられており、ゆったりとくつろげ、無料Wi-Fiと構内専用駐車場をご利用いただけます。 ペンションには休憩スペースと冷蔵庫が設置されたキッチンがあり、薄型TVも備えられています。 屋上月光ペンションではエジソン科学博物館から2.8km、鏡浦台からは3km離れています。 最寄りの空港は襄陽国際空港で、ペンションからは39kmの距離に位置しています。 江陵中心部からは5km離れており、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "屋上月光ペンションの住所は？",
            "answer": "河南ギル223-8"
        },
        {
            "question": "屋上月光ペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "沙斤津海岸と順浦海岸があります"
        },
        {
            "question": "平昌オリンピックプラザから屋上月光ペンションまでの距離は？",
            "answer": "41kmです"
        },
        {
            "question": "屋上月光ペンションの内部施設には何がありますか？",
            "answer": "テラスとエアコンがあります"
        },
        {
            "question": "屋上月光ペンションで利用できる無料の設備は何ですか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと構内専用駐車場が利用できます"
        },
        {
            "question": "屋上月光ペンションのキッチンには何が備えられていますか？",
            "answer": "休憩スペースと冷蔵庫が備えられています"
        },
        {
            "question": "屋上月光ペンションからエジソン科学博物館までの距離は？",
            "answer": "2.8kmです"
        },
        {
            "question": "屋上月光ペンションから最寄りの空港までの距離は？",
            "answer": "39kmです"
        },
        {
            "question": "江陵中心部から屋上月光ペンションまでの距離は？",
            "answer": "5kmです"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 277
    }
}